香港巴士既冷氣係咪全世界最凍?

過海巴士凍到痴撚線

著衫啦虧婆

戲院先係

Office 戲院先係
啲風有聲

到夏天最熱嗰幾日佢就會冇風或者出熱風

搭開98A就知冷氣哩家嘢唔係必然